美心董事局13號係怡和大廈怡翠軒食午餐

伍淑清有機會到場

佢股權咁少 仲係董事咩